謝安琪錄音流出指流感疫苗無用 袁國勇：大量資訊是完全錯誤2

繼續

水銀個point係咪同鹽有鈉，唔可以食落肚一樣咁?

無撚有錯 成日有個汞字就當係水銀

勞永樂醫生寫過不少勸人慎思是否要去打免疫針的文章，茲摘錄數篇於下：

《打流感針邊個著數》勞永樂醫生

《細路仔好唔好打流感針？》勞永樂醫生

《抗「靠嚇社會病態」預防針》

《流感疫苗成效不彰》

《多打流感針，過敏可奪命》勞永樂醫生

《引起公眾恐慌，只為硬銷子宮頸癌疫苗》

啲師奶唔係同一個人黎
佢地每個都係send去自己個frd group度，都無諗過會有咁多人見到

如果其他師奶send俾自己啲frd就係散播，咁謝安琪send去自己frd group，佢都係有份散播謠言嘅師奶嘅其中一份子喎

定係你地咁雙重標準，其他師奶做一樣嘅野就叫散播，
張師奶做同一樣嘅野就叫share俾frd

勞永樂講D理據同謝家琪講的理據完全係兩回事

咁都要開2 其他嘢又唔見咁有心機討論

當係宣傳下正確資訊囉, 但再屌謝安琪就無謂啦